P牌仔，NGO 制服member，想屌一屌消防處話數錯人嘅講法

有乜可能 ，loading officer 廢㗎？ 有幾多傷者上邊架車去邊間醫院都係佢負責㗎喎？拒絕救護服務要填form加簽名先走得㗎喎？同埋要即場埋數，埋完數先收車㗎喎，有咩可能出錯？一個都已經好大獲，仲錯三個？

ALP一大班人睇住，831係救護加SxJxxn到場救援，基本上一入去已經係分曬流mark曬人數，根本無可能俾傷者自己偷走到，亦無可能有人偷走ALO唔知。SxJxxn亦無可能會俾任何patient自行離去，因為SxJxxn無人孭得起（release人嘅決定係由消防處嘅救護負責）

根本就無可能會數錯人

完

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

入到黎嘅幫手推一推好唔好？

Push

認同

我上過MCI （大型傷害事件） 堂
知道曬一個MCI 現場基本程序同埋消防與SJ嘅分工
根本消防處講嘅嘢荒謬都不得了
點唔齊人係收唔到車㗎

推推推推

*傷患

推呢到

屌
好嬲呀

同你講嘅不謀而合

Pish

pish

笑左 師兄應該未做過mci
不過都感謝你分享

有消防員開左POST話消防處講大話啦

睇住兵書覺得好唔妥
不過有錯都歡迎指正嘅
不過我聽堂回憶中嘅procedure係咁

第一：未接觸何來數多左？點會數到十個
第二：埋唔到數唔跟進？

push

推 唔想係真

咁即係唔否認消防處埋唔到數嘅原因係因為警察偷運傷者啦
既然傷者少左/唔見左，ALO都有責任跟進ga唔係咩？
師兄，我都想炒車啊，我都唔希望係真㗎
我只不過係透露個procedure出黎等大家思考一下
如果警察無做咩，淨係FSD負責救援，根本無可能會數錯人
換言之黑警有偷運傷者嘅嫌疑，而消防處已經有保庇嘅嫌疑

包庇*
仆街手汗多成日打錯字sor9

推！